如果大和當初冇帶隊救卡卡西

卡卡西用埋神威，加埋豬蝶 最後鹿丸翻埋黎，夠唔夠角都打？

鹿丸番黎就有得打下 可以玩豬鹿蝶戰術

開埋神威可以一戰

但係佢會用神威用到死，打佩恩個陣

用兩次應該死唔去，最後角都3合1，影縛加神威應該殺到2隻

井野都冇乜點用過技
但要拖住豬蝶打真係難搞啲

千鳥定雷切勁？

如果當初帶土無玻璃心呢